新華社：香港和台灣後，期待日本和韓國回歸中國領土

source?

Goodo

老衲

仲有美國

仲有火星

仲有越南，越南自古以來都係中國嘅蕃國！

係時候到我地守護番正義女神

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

拉